今晩出街食乜好 我問你答

要唔熱氣
要好味
唔要譚仔
要食平D
要夠飽

跟癲狗廚子自己煮啦

大家食 J

有冇d易煮 又平

唔去深水埗

旺角都有大家食
蘿蔔牛腩飯 加個梅菜扣肉小食 記得落菜脯

早餐黎架喎

去KFC食頽飯，打孖上，又平又飽

快樂峍啦